愛情短跑-拍左年半就分手

中六先拍拖，咩兄弟朋友係個陣都冇曬
依家想要個陪我傾通宵既朋友都冇
我係咪好傻

年半都叫短

都有3個月既

真係好頹條女係咁避我唔肯面對問題

多數愈細個拍 就愈易分手 係咪真？

共勉之

就2字頭啦

之前飛左條女
對佢勁冷淡 佢點挽留都冇理佢
依家有啲啲內疚咁樣傷害佢
個感覺好複雜

I know that feel bro